買左Tesla put輸左3皮

唉點算好

3皮美金唉

同大勢作對 咁on9?

美金

逆向趨勢交易策略唔岩用係呢d股

點解唔識跌，由5張溝到12張，輸到食飯冇心機食唔落口

對唔住唉

我一個月搵得4皮，就快冇左半年量

納dee傻咗

呢d有機會爆升既股就算你覺得overpriced, 唔買都唔可以做put
就好似d人put 700同熊700一樣......
後果都係玩l完

成廿幾萬，點搞呀你
搵其他未係疫情恢復既股仲好啦

夠勇氣

人人賺錢你就蝕 當交學費囉

知道啦，好唔開心

好貴呀呢d學費

勇氣原來好貴

外國讀一年書都冇咗啦

會唔會覺得自己賭得起先至迷失理智

唔緊要 仲後生

股票之道在於人棄我取

我出左黎做野好多年啦

都明你想試下反轉黎買
不過12月會入S&P
做咩要咁傻put呢隻.....
put AAPL都仲有D機會

唔明，但我承認我係迷失左理智

我就係咁諗輸到仆街

同隔離post相映成趣

唉好蠢

人地就開心唉

知道啦知錯啦

點解要put強勢股咁撚on9？

人棄我取呀嘛

樂觀啲諗，你唔係short call 咪好囉

俾我地分曬

上左一堂貴野囉

你地開心都好既

唔買都算 仲要沽

放心啦 好快會跌返
幾大指數都到頂
每次都穩一陣就股災

對唔住

唉我就係咁諗所以輸左廿皮

得罪問句，你預賺錢之前有冇心理準備會蝕等額嘅錢？

-29765美金 now

無諗過蝕咁多

咁唔對路仲溝貨有冇諗過會繼續蝕？期權唔同正股，無得坐架喎

Let’s go

點解冇得坐既

做淡慘過做雞

因為你係藍絲，藍絲逢賭必輸的

我黃絲黎架，開鳩post當我藍

隔離街執紙皮個阿婆都個tesla 會升啦

唔好玩put啦，諗下一年365日升家跌嘅日子多

係會唔開心架啦
戒一陣先囉，重拾返心情

做淡係雞

你呢啲叫賭錢 唔係叫投資 賭得預咗輸

建議樓主都係唔好玩option啦 買隻pltr長揸好過啦

睇淡唔做淡

知道

知道啦

因為用錯工具 蝕就冇底
賺你都會止賺

早日投胎啦
50幾歲仲咁on9

btw 樓豬幾碎 廿幾碎就唔驚啦

1. 強勢股無得put

2. 真係要put put指數 put下金銀
槓桿做少d 本金5%

3. 做put要睇位 破位先追put 唔係高位博put

4. 人棄我取=/=自殺

5. 學識基本步先，學識點樣喺升市賺錢
財不入急門

似第一次玩股票？賭咁大，有乜利空消息令你覺得要put? 除左一句 人棄我取，如果沒其他原因，咁即係買大細，50／50，贏一次，好快又輸一次

咁你都輸到三萬美金，抵鳩你死啦

係買大細仲好

逆趨 scalp吓就好,
啱啱都scalp左單
3561入, 4 點止損, 6點止賺

無買正股果d一樣輸咗(賺少咗)唔止三皮 你咁諗咪得

圖都無張

好put唔put put啲強勢板塊。。

我明
灰到 初初個心真係勁唔舒服
抖下啦

short call 應該要跳樓

唔貼倉我話我call咗贏3皮都得啦

Hi 朋友

我明

咁佢咪輸多倍

Tsla都Put

升撚左咁多都比你蝕到

正股好好地你唔撚買
係咪假膠呀

ching本身有無正股渣緊呀 我9月都一舖清袋 到依家都未有任何進展 好迷茫

都係買option?

Long put 點解會蝕咁多，升左咁多隻long put 不平倉既話，好似日日燒錢

到期會變廢紙

不明破位先追put ? 可不可以教下？

係 依家空倉ing 得返一皮

逆勢撐唔到幾耐
通常都會順返落去
4點換返8點

貼圖先講啦

會跌番

點解要買option

例如 依家道指 29400
咁穿左29000 就追put
Or 穿大位28000 就追put等

當然臨場仲要考慮好多因素

就好似今次Tesla升穿500就加貨一樣
都係突破某一啲位就更加睇好睇淡等等

Thank. 剛剛入左short put ,不知咩時機入long put 對沖

繼續努力

zm 由140put

去到220頂唔順，投降，好彩

賭果一下就少左次去外國讀書嘅機會

係咪on9架 買神跌？ 你不如吾好掂股啦
利申：攢左2皮幾

樓主唔輸仲多人要交學費

冇事嘅 3皮美金姐 再黎過

岩 三四月玩油基金都輸到仆街 玩正股安全得多

手足 唔好玩衍生工具 賤過狗

唔係咁put咖師兄....

向下溝=願賭唔服輸
抵輸

原來我賺左樓主啲錢

咁諗咪仲慘
樓主都冇買正股

我高買低放輸五千

我沽空咗，180已投降

咁易做短倉咩, 睇位再put過喇無樓豬做燃料, 股市邊可以長期向上呢

溝貨啦 正put驚閪？！
做淡都止蝕 不如玩手指算啦

含淚賺戇鳩仔錢

做空慘過做雞

抵死short 強股

好內疚

上呀

533 點做到

你贏左分比我呀？
屌你老母

Wedbush 話目標價560 就升到噤?

高買低賣就會抬高成本價

學到野

間間證券行 buy buy sell sell d logic都唔一樣

唔知係 Lifo 定係 fifo

點解put同熊都唔得？

9月中時啲盤前價最高位 一直無放

樓主以後仲敢唔敢 put?

你同緊大戶同基金佬鬥

傻的嗎

正宗傻散

其實連黎樣都問 你仲學人玩期權

我538入左，應該同一日

Call 番3皮，對沖啦

你咁後生驚閪咩！

點解你哋投訴嗰啲人冇一個諗住放耐少少？ 我真係唔係好明有冇人解釋俾我聽

即時short put 返變credit spread
期權唔對沖同賭錢有咩分別

條撚樣成日都鳩嗡 其他人唔係信佢下話

期權有到期日有時間值，真正嘅黑仔王，係到期日變廢紙，第二日先回調

怕咩？仲有三個交易日

24萬港紙

買條Tesla 底褲定下驚

聽日咪跌囉

咁輕鬆啦 你有能力

今晚應該變晒做牆紙

隻股票係頂咁升，點熊

假膠

無頂

唉

清下次買咩講聲

自己又睇得唔準
其實冇咩事唔好沽空或者買put啦
我次次做short都輸錢
從此唔再做short

唔怪得升得咁勁係d錢都係做燃料

樓主無晒勇氣了

仲有機會既 樓主

升到爆頂.你都可以輸..恭喜你

買完call 就會橫行

星期五冇信念493 放哂

唔明點解唔買正股對沖

禁個制你個人生就無咗半年

同個市作對，Put強勢股

我都係

朋友

唔明點解睇跌，成個月嘅wedge in pattern就係等爆升，點解樓主會睇跌先，如果單靠覺得佢overprice覺得佢PE太高嗰啲，就put得太衝動啦

唉 option 真係玩命
我初頭買賺左一倍
貪心再all in另一次
輸到得番1/3

差不多 不過我係豬晒

哈哈好搞笑
以為自己好醒逆天而行？
睇嚟你應該好唔啹⋯⋯
同佢死過, 用埋你最後所有彈藥沽空tesla
空到佢除牌破產！
你而家沽空都大把水位

一係short call 執住幾千蚊權利金當安慰獎先囉⋯⋯

call 番咪得，輕鬆

你唔輸錢我點賺呀

同神作對既後果

Put蘋果啦屌
成舊臘鴨

好少姐，坐下先囉

信左連登仔，反向操作120買左10股

果陣諗住大陸股遲早爆，點知

SH達人

依家再買put啦 贏錢呀

依家唔put等幾時

爆泡沫了 借盡佢put啦